賤知識輕勇武既香港人今次係重新振作既機會

重視金錢物質有用咩
唯有知識同勇武先可以令敵國懼怯
全民健身健心